搵人一齊夾二人同行228真無限4.5G

如題，問左 sales
3hk 話而家有plan
兩個人一齊轉台 228有4.5G真無限

但係我又一條友，想搵人夾

點樣夾?

我都等緊sale覆我
你約幾時完？

隨時都得

聽日再回你

tg 商量下？
佢話要一個名簽約，之後再分名

tg:
@alv00

自推
之後個位清夾唔到，再搵人夾

之前

一定要轉台呀 ？

唔明bo

之前tg搵我 之後話唔夾嗰個唔係你咩？

實比 $228 一個月？

有性趣

係全包 300mbps 真無限
有無得tg 傾
@alv00

再推

繼續推
繼續招

兩人合共228定分別要228

每人228

用下腦啦